依家啲人睇少陣電話係唔係會死？

行路又睇落車又睇
佢地唔會覺得阻住人

我一隻眼睇路一隻眼睇手機

我都係

我一隻眼睇路一隻眼睇手機一隻眼望地下

安全感

一大班人食飯各睇各

我一隻眼睇路一隻眼睇手機一隻眼望地下一隻眼𥄫女

有啲一路行一路煲劇

阻就硬爆過去，你得你死